369742
8042
Sách có nhiều cách ứng dụng vào đời thường của cá nhân người học tập , có khả năng nhận thức sớm , phát triển hình ảnh nhận dạng đồ vật , chịu được lực học tập sớm có kết quả và ý thức cao , chưa đựng được nhiều yếu tố phản lại sự thật logic , yêu thích học qua tranh , hình vẽ sớm tạo ra cảm quan về thiên nhiên , tự do có thể sáng tạo nhìn nhận ra phổ biến , cho thấy nhiều trẻ có được sự tự tin hơn trên bộ biểu đồ tư duy .
4
402468
2016-01-16 12:45:35
--------------------------
